點解燒山時代冰室啲侍應用純正普通話傾計

首行族，行完一日逼到豬閪咁辛苦你地啦

前線炮灰唔該收皮

講普通話又冇屌後生

有咩問題？唔可以黃嫁咩？

人地又冇拎綜援

CAO NI MA!!!!!!!!!!!!!!

人地無自稱黃店 你自作多情

咁台灣點計

但係 係連登仔最憎既 每日150

連登同現實不嬲唔同啦

連登就成日笑蕭生廢佬啦

現實邊個打份牛工 邊個hku呀

北佬普通話

唔見有文宣

好似真係

台灣國語

唔係

扮燒山fans嘅雲糞

我驚樓主知道梁天琦係新移民係嚇到跳樓

梁天琦講普通話？

有時會放文宣喎
上次先喺klb嗰間拎過張好撚鍾意香港嘅年曆

蕭生從來都唔反對新移民，反共同盲反係兩回事。仲有作為生意人，點會理咁多，價岩就請。

淨係見到燒山個頭先知冇去錯

我地係反共 唔係反中
Btw 呢個post 有兩隻被blocks 既五毛，加埋樓主又想引人分化 又block得